有個傻仔唔見咗airpods

嗰個傻仔就係我
上個禮拜8號係九龍灣去西貢1號小巴耳機連盒漏低咗
希望有巴絲執到會有薄酬
附上圖一張

拉

8號依家先黎講
你唔好下年先搵?

搵唔番罷就啦 兩粒垃圾

都未過14日潛藏期

我都知我抵死㗎喇
之前打咗電話過去問 但係冇回覆
所以先放上嚟搏一搏